# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# query.list
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# session
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
sessionFindAll=SELECT id, session_uuid, date_creation FROM ek_session
sessionFindById=SELECT id, session_uuid, date_creation FROM ek_session WHERE id = ?
sessionBySessionUUID=SELECT id, session_uuid, date_creation FROM ek_session WHERE session_uuid = ?
sessionCreate=INSERT INTO ek_session (session_uuid, date_creation) VALUES (?, NOW())
sessionDeleteByTime=DELETE FROM ek_session WHERE date_creation <= NOW() - INTERVAL 1 DAY
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# topic
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
topicFindAll=SELECT id, name FROM topic
topicFindOneById=SELECT id, name FROM topic WHERE id = ?
topicCreate=INSERT INTO topic (name) VALUES (?)
topicUpdate=UPDATE topic SET name = ? WHERE id = ?
topicDeleteById=DELETE FROM topic WHERE id = ?
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# question
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
questionFindAll=SELECT id, name, description FROM question
questionFindOneById=SELECT id, name, description FROM question WHERE id = ?
questionCreate=INSERT INTO question (name, description) VALUES (?, ?)
questionUpdate=UPDATE question SET name = ?, description = ? WHERE id = ?
questionDeleteById=DELETE FROM question WHERE id = ?
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# card
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
cardFindAll=SELECT id, topic_id, question_id, question_number, question_text, lead_time, date_creation, last_modified, version FROM ek_card
cardFindById=SELECT id, topic_id, question_id, question_number, question_text, lead_time, date_creation, last_modified, version FROM ek_card WHERE id = ?
cardFindByNumber=SELECT id, topic_id, question_id, question_number, question_text, lead_time, date_creation, last_modified, version FROM ek_card WHERE number = ?
cardCreate=INSERT INTO ek_card (topic_id, question_id, question_number, question_text, lead_time, date_creation, last_modified, version) VALUES (?, ?, ?, ?, ?, NOW(), NOW(), 0)
cardUpdate=UPDATE ek_card SET topic_id = ?, question_id = ?, question_number = ?, question_text = ?, lead_time = ?, last_modified = NOW(), version = ? WHERE id = ?
cardDelete=DELETE FROM ek_card WHERE id = ?
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
# game
# ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
gameFindAll=SELECT id, session_id, card_id FROM ek_game
gameFindOneById=SELECT id, session_id, card_id FROM ek_game WHERE id = ?
gameFindBySessionUuid=SELECT game.id, game.session_id, game.card_id FROM game INNER JOIN game_session ON game_session.id = game.session_id WHERE game_session.session_uuid = ?
gameCreate=INSERT INTO ek_game (session_id, card_id) VALUES (?, ?)
gameDeleteById=DELETE FROM ek_game WHERE id = ?